快啲入嚟檢舉！！！大量暴徒資料被曝光！！

黑色icon都被起到底
佢地好危險呀大家快啲幫手檢舉到佢地收皮

呢個channel由7月開到依家，唔單止無收皮，啲subscribe數仲愈嚟愈多我真係好搶心被起底嘅人形物體生命會受到威脅呀

睇到未呀？檢舉無撚有用㗎
咪再擺埋啲三五識七嘅channel/link上嚟叫人檢舉啦
你係真心膠定幫人宣傳呀？
直接無視啦
直接無視啦
直接無視啦屌你班死蠢！

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

哇 呢張 圖好勁.......

推行動post啦

樓主曲線宣傳

我都覺得好震撼
屌！！！！有朋友都話行過太子會好唔舒服
一撚定死咗人！！一定要幫手足討回公道

幫老豆搵仔咋

做咩成日死圖嘅連仔@連尼住

仲有一個鐘零9分鐘咋

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

咪撚再理對家形同虛設嘅起底channel

好豐富
好多活動呀

岩d撚屌成日好心做壞事又唔撚用腦，如果檢舉到既話老豆搵仔group第一個收皮啦

何妖同華記都未收皮啦憑咩覺得report會令fake news/起底channel/page收皮
成班真心膠幫對家宣傳

0分，好多人真係睇標題就9沖一陣ban9左老豆搵仔我地真係屌爆你
岩岩我都好在望真d姐

我都有諗過
但一禁入去就見到狗仔資料喎

推

因為有d係生活照驟眼睇有d人唔知架

屌 有d人真係未撚睇晒俾你標題呃左

借個位⋯

屌 原來係標題撚

行太子站都會覺得好唔舒服

唔知係咪心理作用，第二日轉車都覺得好壓迫

對唔住係我諗得唔周到

對唔住我出去推番十個行動post補數

其實都標題撚唔晒呀
黑警真係暴徒
唔駁嘴我出去推行動post

晨早講撚咗 成班傻仔幫人宣傳

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

屌你老母 真係唔撚明點解有班人成撚日同對家做宣傳
呢啲channel你唔出黎宣傳我根本唔會知
同埋你係唔會檢舉得晒 學識冷處理未
樓主標題黨屌你老味

Push

本身諗住曲線下
對唔住我知錯喇

多謝巴打但唔好推啦
我做咗標題黨怕有其他巴絲誤會

on9 topic
唔洗推

好蠢添 睇唔明

屌好撚恐怖

正皮
推

唔好放上黎就係最好既處理 一放上黎就好多人留意 就自然起各媒體不斷spread out

tg點檢都唔會收皮
冷處理

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。